star war 7 8個個開外掛

垃圾 poe屈
黑人加爆運氣。
豬西就唔講啦

rey又係大原力屈

Kylo ren 鏡頭唔夠黑暗

snoke on9咁樣死
大boss起碼都出翻幾招先

反派弱 唔好睇
帝國基地自出自入 已經唔好睇
豬西 唔好睇
poe屈 機師 唔好睇

無jarjar冰 唔好睇

luke做左煩膠角色，成套star war8 得最尾光劍叫有少少睇頭，但得兩野都無

相反solo普通人 今集 都唔差 係節奏怪怪地

人物描述得幾好 仲好睇過star war 8